---
title: 《算法（第四版）》C# 题解
date: 2018-05-31 11:55:24
---

## 这个网站是做什么的？

这个网站提供了一份《算法（第四版）》的个人题解，这份题解是由 [@沈星繁](https://github.com/ikesnowy) 撰写的。
你可以直接访问 [这里](https://github.com/ikesnowy/Algorithms-4th-Edition-in-Csharp) 获取全部源代码。

## 我没有找到我想要的题解，还有别的办法吗？

这本书的习题已经有项目做完了，在这里-> [https://github.com/reneargento/algorithms-sedgewick-wayne](https://github.com/reneargento/algorithms-sedgewick-wayne)

## 直接复制代码运行出错，怎么办？

可能是这份代码里用到了自定义的库，你需要一并下载用到的库并添加到解决方案中去。
这里有一个教程：[点我访问]({{< relref "run-solution-code.md" >}})。

## 我发现了错误，如何反馈？

点击网页下方的「问题反馈」就可以直接到 GitHub 向我提出 issue 了！

## 我可以翻译/转载你的题解和代码吗？

<p xmlns:dct="http://purl.org/dc/terms/" xmlns:vcard="http://www.w3.org/2001/vcard-rdf/3.0#">  <a rel="noopener" href="http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/" target="_blank">    <img src="https://licensebuttons.net/p/zero/1.0/88x31.png" style="border-style: none;display: inline;" alt="CC0">  </a></p>

本站所有题解内容（非代码）遵守 CC0 协议。
使用（含商业用途）题解内容不需要获取授权，也不需要强制署名/注明出处等。
有关《算法（第四版）》中的文字内容请遵守图书所有者的版权规定。
题解中出现的非本人原创的的内容请遵守其对应所有者的版权许可。
题解代码遵守 MIT 协议，详情见 [GitHub](https://github.com/ikesnowy/Algorithms-4th-Edition-in-Csharp)。